見到唔同post今日在場嘅人有唔同意見，有野想講講，希望冇到場嘅人清楚現場實況

發夢今日三點幾一齊遊擊立會各門口，
首先最開心嘅就係大家同心一致唔撚理後面民陣大台係度講乜撚野和平乜撚持久戰 屌你老母民陣

言歸正傳，見到由前線傳達指令需要乜野資源，由尾到第二線嘅人組成人鏈極速將所需嘅野傳出上，大家嘅一言一行真係令人刻骨銘心，之後比人逼左入中信，個個人都奶哂野，但大家一洗完自己就永遠唔會忘記隔離嘅人，即刻周圍問隔離有冇人需要鹽水/水，呢種氣氛真係會傳染，我自問平時自己未必係咁嘅人，但當下我好似聖人上身咁一齊周圍問人要唔要水，我自己都覺得好奇怪

之後比人逼退左幾獲，去到日落食煙食到入左太古休息，上網睇先發覺網上輿論都分裂得幾搞笑，我唔知發表言論嘅人係咪真係有在場啦，但有人聲稱自己係前線，叫人唔好散，係度怪人話一掉煙就即刻跑走，希望後面嘅人可以行黎前面支持前線嘅人，另一方面又有人話食催淚彈食到要啪哮喘藥，唔走唔得

而我想講嘅係，雖然我唔係最前線，但起碼都企左係三四線，當有煙黎嘅時候，前面嘅人都示意叫我地向後行，咁前面嘅人都推緊埋黎，我地自然要跟返步伐向後走，再者，喺前線一個個比人抬出黎，我唔知怪人一掉煙即走嘅人係咪真係有在場，但我企個位附近好多人都係得N95/普通醫療口罩，佢地係冇能力可以對抗個催淚彈，我地根本冇得選擇，事實上食催淚彈食到要啪哮喘藥嘅人真係唔少，由退到去夏慤道開始到太古廣場，呼叫求哮喘藥嘅次數不下十次

無錯，你可以話我地好多人低估左催淚彈嘅威力，但係真係唔可以怪大家一見到煙就走，就算夠勇武，都唔係個個人嘅身體能力可以撐到硬食煙去處理佢，再加上仲有布袋同橡膠子彈？

希望大家可以一致將槍口對外，唔好再係度發表極端言論，而如果你根本唔在場而喺屋企用鍵盤鳩up，好心你收收聲當幫忙啦

push